這個女人把她的樹樁變成了一個適合魔法精靈的免費小圖書館。 它就像一個免費的小圖書館，但裡面有藝術。 人們蜂擁而至，手裡拿著小藝術品。 2021年1月19日|華盛頓郵報 
 他以南方傳道者一樣的抑揚頓挫和抑揚頓挫，繞彎抹角地完成他的巡迴演說。 拉斐爾·沃諾克在道德制高點的競選，克萊德·麥克格雷迪，2021年1月2日，華盛頓郵報 
 一旦你確信你可以避開岩石和樹樁，就沒有必要進一步推遲季節了。 上個週末在落基山脈是致命的一個|Marc Peruzzi |020年12月24日|Outside Online 
 用樹杈支撐它，或者把它放在岩石、樹樁或兩根分叉的支柱上。 冬季生存避難所你應該知道如何建造| Tim MacWelch/戶外生活|020年12月21日| 
 他戴著頭巾，穿著一件裁剪的t恤，戴著墨鏡，站在樹樁上，指著鏡頭。 幾乎沒有冠狀病毒限制的州正在將病毒傳播到境外|作者:大衛·阿姆斯特朗| 2020年12月1日|ProPublica 
 他們是模範公民，他們的生活可能會被政治家在巡迴演說中用作模範故事。 2014年度小說|Nathaniel Rich | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 再加上“他咬住一口菸斗/煙像花環一樣環繞著他的頭”? 讓聖誕商業化! | P。 J. O 'Rourke | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 為了扭轉頹勢，或者至少在再一次選舉中保持頹勢，克林頓下週將在本頓縣進行巡迴演講。 布巴回到荊棘地帶:比爾·克林頓對阿肯色州的痴迷|帕特里夏·墨菲| 2014年10月2日|每日野獸 
 CNN發佈了UPD警察局局長琳達·斯湯普(Linda Stump)解決該問題的視頻。 姐妹會終於奪回了夜晚，Kelsey Meany | 2014年9月12日|DAILY BEAST 
 共和黨和民主黨都喜歡在競選演說中抨擊遊說者。 遊說者精神錯亂綜合症席捲華盛頓|James Poulos | 2014年8月8日|每日野獸 
 灰色的人會在墓碑上坐上幾個小時，而黑羊則讀墓誌銘，然後嘆了口氣又回到家裡。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 他用牙齒牢牢地叼著雪茄的殘根，站在壁爐前的地毯上，面對著門。 塗料| Sax侯麥 
 但是，正當他們把更多的樹葉堆進空心樹樁時，他們聽到許多人在樹林裡叫喊。 滑稽豬斜眼|理查德·巴納姆 
 馬洛尼太太坐在女兒旁邊的樹樁上，精力充沛地輪流照料和繪畫。 三個約翰·沉默的故事|阿爾傑農·布萊克伍德 
 幸運的是，貨車的車門下面有一棵大樹樁，否則孩子們永遠也打不開它。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納